真心純討論 非叫春

奈無拍拖真係會好dry
就好似寂莫起上黎
都想大大力砌人或者大大力比人䂶
假設搵sp話合眼緣既又有乜所謂
各取所需咁
但始終都衝破唔到理性關口
硬係會覺得自己後悔覺得自己好汚糟
企硬完之後又會諗 屌咁真係好dry呀嘛
第時個老公介意既話 咁你就快撚啲出現啦屌你

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

做乜鳩啫你

係咪唔撚識字㗎

免費雞

等 等一下 我有老公

對唔住囉

買支自慰棒

想大大力砌人或者大大力比人䂶??